膊頭有花既同我入黎

有冇人知孫悟空有幾多條毛 心急人上

答案係b b呀

呢啲三角關係我唔識架

以你既智商 我好難同你解釋

邊個平定安史之亂呀?答我呀!?

唔準諗 即刻答！

好似唔係逃學威龍，係龍咁威

你個名